jj插沙。何文田棍私師傅求推介

唔該晒各位，有冇啲reputation 好嘅師父推介

well, 幫你push下睇下有無巴打知

棍van 就有推介

Leo 67167205
佢棍 / 自私家車都做

其實係咪應該星期一去比錢排棍can

棍私又難睇位架車又無咁好力，仲難過棍van架

但係比咗錢，可以免費改7月，如果改van就要比過錢加最快9月。咁試唔試吓棍私先好